有圖（點解無我份）30女生撫摸警犬

羨煞眾多男網友！台中市政府警察局昨（14日）在臉書貼出1張照片，30名高中女學生圍繞著1隻警犬瘋狂撫摸，每個人臉上都流露出幸福且雀躍的表情，有男網友直呼：「我不做人了，我想當狗。」

台中市政府警察局臉書帳號「TCPB局長室」照片顯示，在1場向女學生介紹台中市警犬隊的活動中，警犬受到女學生們的熱烈歡迎，在台中第一分局進行完犯罪預防宣導之後，所有的女學生背起書包、帶好個人物品後，不是急著回家，而是蜂擁而上將警犬包圍，開始對瘋狂撫摸。

只見警犬乖乖地倒臥在地上，接受女學生們的讚嘆與愛撫，頭部、軀幹與臀部都被摸光光，而女學生們的表情均流露出喜愛小動物的雀躍以及幸福感，至少30名未成年的女學生輪流上前撫摸，狗狗則看著鏡頭不斷呵氣。

不少網友見到這個景象，都相當羨慕該隻警犬的待遇，紛紛在照片底下開玩笑指出「這是人家分局的犯罪預防宣導，似乎成了摸犬大會」、「首先要有可愛的外表」、「我真的比狗不如！如果中間狗狗換成我！應該大家都尖叫跑光了！」、「狗：這輩子沒遇過這場面，我當時害怕極了」。

真係做狗好過做人呀⋯⋯不過台灣嘅

啲樣

反觀連登仔

北一女中 wor 台灣名校

黑衫妹妹

硬左